AA係咪真係咁難？

由細到大父母都教我同朋友定男朋友都要aa，佢哋心態係唔想比人覺得自己貪心，我純粹覺得係應份。所以唔明點解香港男人定女人都覺得男朋友請女朋友先係正常，唔請就係個男冇能力、孤寒。
冇錢唔好學人拍拖真係難聽過粗口，點解無人話下條女無錢就拎個閪出黎當八達通？

祝各位巴打聖誕過後荷包仲保得住

我既荷包由你黎保住o 5 ok?